TU 銀行工

有冇巴打試過因爲TU唔好 搞到冇銀行工OFFER

通常要掂錢就會查...債務唔可以超過月薪十幾倍